追尋邊個警察守過新屋嶺

邊個黑警守過新屋嶺，就犯反人類罪，
全部送去國際法庭
好似當年紐倫堡法庭咁審，罪成就絞刑

吊撚死晒班黑警

贊成

就算冇強姦人嗰啲新屋嶺黑警都要全部吊死

agree

老豆搵仔表示 哈。

追乜撚野查丫, 黑警賊沒有一件是無辜的

我覺得大陸武警，解放軍都會有，會真係死無對證

直接交晒3萬個上去啦
仲一個一個搵

3萬個popo全部都要負責

冇用，唔會出賣自己友

哈哈 好驚

支持

守過新屋嶺嘅真係一個不留

邊個叫你同港共講
同美國講啦

推

警署既出動紀錄肯定係亂作
又解放軍又武警
點會真係交到人
無一個係無辜

屌絞邢邊夠，坐得監預左日日比人爆菊花啦

佢地比班解放軍同武警亂黎，佢地三萬隻狗要承擔番個罪行